係咪我味覺有問題

點解我食呢隻面會feel到勁辣

下世小心d

我都食過，辣到頂唔順要溝水

好似辣過黑色果個

食過，確係辣！
不過韓國野係咁

冇人叫你落透明嗰包辣油

我生前都係食乜野都覺得辣

樓上
拿拿林裝注香比你

無人同我講果包係辣油

生前

試過滴一滴落條脷到
即刻仆街死

辣得好假 好似唔知咩化學品咁

好似出面寫咗係jalapeño嚟